想有3.5mm, 會戶外直播下, 有咩電話選擇?

做副機, budget 4k

Sony?

s10e

配條3.5mm dongle？

pixel

Pixel 4a 5G

xperia 5 II

s10 series
Sony機